男朋友話我令佢冇得早瞓

我同佢唔係日日見 見個陣已經係夜晚 佢有時10點前就會突然話走啦 咁我都有d唔捨得但都會走 佢話：我一至五都要返工第二日要7點半起身 但次次想早少少返屋企 諗住早啲訓你都係到黑我面 有無關心過我會唔夠訓 第二日會遲到 我知你想見耐啲 都話第二日放假就可以夜啲都得 係我每次攰到痴左線你先肯走 重要係到講話我唔要你啦 有無諗過我頂到咁耐係因為想同你一齊耐啲先咁做 但倒頭來我攰話想走 你只係講一句我唔要你啦？
我估唔到原來佢咁唔高興呢樣 唉 我都唔係特登唔畀佢返屋企架

見我算喇

on9西

屌你啦痴身痴勢煩到死

呢挺女最撚煩

今次ok

到你唔痴佢就會後悔

D女煩撚到爆
有時想早d訓休息下又發脾氣

點解唔星期五至星期日先見
我返工日子23:00前要瞓 平時都係就咁傾電話

返小學學下標點先啦

我覺得要咁啦之後

同居啦

算數啦無嘢啦唔煩你啦，你唔愛我啦

你男朋友比足面你，比着我以前唔好老脾打撚咗你啦

上嚟依家怨埋啲弱智嘢揾支持聲？含啦八婆仲講

樓主好垃圾
比我係你條仔 一齊飛撚左你啦 仲同你講咁多野？

你好似我一個朋友曾經經歷緊既事
不過佢地上年已經散左
而佢現在都已經唔係我朋友

This is hilarious

電話就唔洗日日傾既我覺得, 其實拍耐左拖, 大家對彼此都好了解, 有冇必要成日都拎住電話係到傾

jm我同你一樣,不過我個s6好衰,而家成日掛起部電話扮訓教

訓到七點半咁幸福,, 我七點要出門趕村巴, 女友就幫我計夠時間尾班車至放生...

死港女，陪少陣洗死? 第2日要返工架

港女既換位思考能力低至零是常識吧？

我拍左6年都係咁傾喎
我唔打比佢 佢都會打比我嘅
個個人唔同姐

笑咗😂